女朋友你可唔可以翻嚟我身邊

兩年半感情說散就散

我以為我絕情過佢 原來女人絕情起上嚟可以好恐怖

你同佢呢二年，大家唔夾嘅位
有冇傾到得到共識
定次次鬧完架就當無事...
之後又因爲同一個問題.... 再嘈過

如果上述都中
我相信你女朋友比咗好多機會你去改
佢忍到一個地步... 忍唔到
所以分手

恭喜可以食個另一隻鮑魚

巴打講得啱，心水清

我都一樣
三年半

都係話番工有壓力
淡左 辛苦戈啲
暫時都係唔關第二個事我諗

巴打加油 試下由朋友做起

見都到運路行咁滯

做咩散先？

正

你幾時分

#7 好中